[我要每年開一次都冇咩人睇嘅Post]叫你唔好報教大DT PGDE!

除左識到一班陪你癲嘅同學仔，
實習遇到好好嘅大佬，
課程內容上係冇用嘅!
當然每個導師都好NICE好好人，
除左班成日叫人感恩嘅高層...
但係永遠做唔到你要嘅野，

希望揀讀DT嘅你唔為左個教席，走去讀DT
一來呢科做野都辛苦，二來唔好將呢科變左做夕陽科目
基本上讀完就包有教席，好似係咁
當然啦，可能開埋呢幾年就接埋
所以更加唔好再報啦!!!!

想知讀乜就自己起底睇番以前啲post 啦

由9月起差唔多一月一post 煩唔煩

唔得嫁咩！冇人講咪講lor！